宜家宜居四姐妹一齊住

公屋呀

細妹希連好正

似海格唔似妙麗

二個二個一間房

大家姐男人頭

做show?

收埋個龜頭啦趙岸池

二家姐定三家姐收埋個水煙壺

再開POST
你八樓班街訪會好撚開心

除左細妹全部都不了

又係你件柒頭
屌你老母

日日打去愛民邨個辦事處投鳩訴你都幾撚過癮
你再開POST呀撚屌
即刻見效

私樓黎架

波波波波波波波波

啲女唔係鍾意同男友同居咩？

肥絲好波

趙生 新年都要人幫你開年
你真係好撚唔要面